不值新相識司機數正印 少女稱借「鍾意佢」設局錄罪證卻遭強姦

貨車司機去年涉嫌向相識僅一個月的少女求愛不遂，於車上強姦了她。案件於高院續審，女事主X今繼續作供，聲稱不值被告經常大數正印女友不是，故決定設局，先訛稱喜歡被告，再約他晚上外出，打算乘機錄下席間兩人的對話，再傳送給對方女友，但最終卻遭被告強姦。

與被告案發時同為21歲的X供稱，她先透過whatsapp向被告羅森森表示喜歡他，之後又假裝已經辭職及沒有男朋友，再主動約被告於案發當晚、即去年5月31日，到其荃灣寓所附近找她。
X表示：「約佢出嚟，想錄低佢講女朋友壞話嘅說話，俾佢女朋友聽」，並打算錄音後透過instagram，以訊息傳送給被告女友。

惟案發當晚，X上了被告的貨車，聊天期間突遭被告強吻，又強行扯起其衣服，沒戴避孕套下將她強姦；過程中被告不斷吻她的頸，又一手按著她的鎖骨。X感到十分害怕，不敢大叫，又怕被告打她。

質問好爽望被告承認強姦

X受辱後不斷哭泣並稱要離開，被告見X的頸有數處吻痕，即為X貼上膠布。X一度擔心被告拍下強姦片段，日後會用影片威脅她，故她拿了被告手機來看，但對方卻沒將手機解鎖。

被告問她是否好嬲？她未有回答。被告最終讓她離開，但下車後又一直跟著她回家。  X說到達家門樓下，被告才轉身離開。X即時透過whatsapp告知男友她遭人強姦。

控方讀出被告與X案發後的whatsapp記錄，被告先稱「sorry」，X反問：「好爽？」被告續答「唔係」，又問X：「仲可以做朋友？」X解釋主動問被告「好爽」，是希望被告承認有強姦她。聆訊明續。

On9臭雞

玩完強姦play告人 臭雞

嘩 D女人搞完之後 後面點作都得啦

你咪話，高院豬乸真係會信

自己想搞扮設局

X反問：「好爽？」被告續答「唔係」

個閪太闊
屌完都無感覺

D女人真係好撚古惑架

女方講既野同作故仔冇分別...

勞資糾紛

希望別人承認強姦

honest but mistaken belief 係打強姦案最重要是的辯護理由

首先條女主動撩個男仔已經有勝算，睇下有冇老閉影到佢地？如果個男仔拖住佢或有親暱行為就打得甩

其實最簡單方法係扑完野，一齊吃宵夜就一定無事，埋尾依個動作唔好慳

邊告得入，傻閪

唔怪得咁多入到罪， 好多上完就頭也不回

好多人無法律常識，搵女出火後就訓覺，由得條女一個人走，港女事後不爽就告你，好易中招

本案條女懵下懵下，主動撩仔，男方最後亦有送條女回家

依個case，用$540付給當值律師，揾皇家老狀幫佢打，正常都打得贏

竟然唔係新北市